★業績差，會否又炒大量飛雞？

雞隻供應量大增

泰式炒雞

有都唔關你事

樓豬邊嚟咁多錢叫？

賣空姐黑絲 底褲 包賺

都無炒過，何來又？

就算唔炒，都大撚把飛雞兼職緊做雞架啦

炒IT

炒班飛鴨啦

唔會，比少啲機佢地姐